買唔買XBOX/PS4好

三千蚊有主機手掣加隻3A大作幾抵屌

有錢買晒佢, 冇錢揀你想買既
係咁

PS5都就出
買黎把撚
玩住手機驚等過渡

xbox年尾出新機?

series X 今年 聖誕節 ps5有日子?

Xbox 新機

如果真係2080 質素
真係屌打ps5

Ps4連4k都未做到

Xbox 二手抵到
6舊水已經收到部機 join埋xgpu 一千唔洗大把game 玩
肯俾1000 仲收到部Xbox one s 睇埋4K bluray